拜登經濟計劃或令美國產出未來3年提高5%

國際貨幣基金組織（IMF）表示，按初步計算，美國總統拜登提出的1.9萬億美元刺激經濟計劃可能在未來3年將美國經濟產出提高5%。

首席經濟學家戈皮納特表示，措施可能令美國今年經濟增長率提升多達1.25%。至於計劃對全球經濟的影響，戈皮納特稱有待計算。

基金組織估計，美國去年經濟萎縮3.4%，今年將增長5.1%，明年則增長2.5%。

突發 死黑警MR BEAN水手足去poly送頭

香港理工大學13日圍城：1,377人遭逮捕